안녕들 하세요.
안녕하세요? 팀장님 지금 회의중이십니다.
팀장님 보러 온게 아니라요,
 언니 무조건 내가 시킨대로, 알았지?
 짠, 맛있는 도시락 배달왔습니다.
자  유경위님,  진급 축하드려요.
 고맙습니다. 전 백경위 사모님인줄 알았네.
이건 최경위님.
담부턴 절 최우선적으로 챙겨주시면 고맙겠습니다.
기억할게요.  이건 조경장님. 
고맙습니다. 잘먹겠습니다.
백경위님.  제부껀 계란후라이 두개요.
그냥 부영이 시키시죠.
나도 내조해야죠.  자, 주목해 주세요. 지금부터 삼삼칠 박수 들어갑니다. 따라해 주세요. 비벼진다 비벼진다 으라차차 비벼진다. 짝짝짝, 짝짝짝. 
다같이 집중해 주세요. 여기 보세요.
죄송한데 너무 바빠서요,  제꺼 좀 흔들어 주시면 안될까요.
저두요.
저두요.
 맨첨에 뻘쭘해. 그래도 계속해야 덜 뻘쭘해.
그럼 제가 흔들어 드릴게요. 
 뭐해?
응, 도시락 싸왔어. 자기 내조할려고.  안녕하세요?
예.
이건 서장님 드세요. 제가 흔들어놔서 맛있게 잘 비벼졌을 거에요.
잘 먹겠습니다.  다들 바쁜데 그만 가시게 해.
예.  자기야. 마음은 고맙지만 다들 바쁜 시간이야. 그냥 두고 가. 알아서 먹을게. 옷차림이 이게 뭐야?
부영이가 이렇게 하래.
처제하고 자기하곤 다르지. 처젠 뭘 입어도 귀엽지만 자긴 나이를 생각해야지. 얼른 가. 못바래다 준다. 
